出老解大家係時候做野

佢地話自發出軍營

唔理佢地做既係咩

我地都要文宣我地好驚好擔心

國際同本地文宣都要

Retweet:

好驚老解

可以自出自入

香港人好擔心 好驚

求國際保護

當然我地要靠自己

不過做戲既野大家都明既

Push

文宣做野啊 推

政府好大機會話係佢地要求老解幫手

反而咁樣證明曱甴無力自打嘴巴

係咪有緊急情況或天然災害自由使用解放軍（大家都知可以話令64再次發生機會加大）

好大獲,下次就拎埋枝槍出黎

好撚驚啊

依家全香港人好擔心！明正言順解放軍可以自發走晒去中大

仆街香港有警暴唔通要加埋軍暴